以下18個國家與中國香港縣簽訂引渡協議

中國香港縣先後跟18個國家簽訂引渡協議，
包括澳洲、加拿大、新西蘭、英國、美國、菲律賓、印度、荷蘭、新加坡、印度尼西亞和馬來西亞、斯里蘭卡、葡萄牙、韓國、愛爾蘭、德國、南非和芬蘭。

中國香港縣與一些國家簽訂了不同的引渡條約或者移交逃犯協定。根據特定的引渡協議，當中國真接控制的港府收到外國的請求，就須把正身處香港領土之內而受到該外國通緝或判刑的人移交給該外國。

中國真接管轄的律政司根據《逃犯條例》（503章）設立了一個專責小組就移交逃犯作出安排，而律政司的律師曾代表許多面對引渡程序的客戶，包括要被引渡回香港，或被引渡往其忚國家的客户。

中國香港縣律政司：認為如果沒有法律懲罰外國人在外國做危害國家安全的事，是講不過去

要拉約翰遜嗎？

加拿大取消咗

突發 加拿大宣布終止與香港的引渡條約

香港係市唔係縣

估唔到竟然有一日，我哋呢啲平民百姓都要記呢啲嘢
明明無殺人放火打家劫舍
明明只係憑良心做人

要唔要同呢18個國家叫佢地熟讀國安法？

唔係鎮？

小粉紅話係漁村

都似似地

呢18個國家都傻傻地，無同上海簽，無同廣州簽，憑咩香港人有特權？

同支那簽咗引渡協議嗰啲國家係咪都好危？

寶安

支那貪官而家轉晒走去加拿大

仲有邊D國家無暫停？

推到呢18個國家表態

深圳市香港區

而家得返16個

15
14
13

2........

印度要去twitter搞搞佢

澳洲：暫停與香港的引渡協議

16

加拿大宣布暫停與香港引渡協議

17

新西蘭宣佈重新審視與港關係 包括引渡協議、出口管制

個D總統總理首相洗定個八月十五啦
等鄭大市長派3萬精良警犬拖你過嚟

【初選要人】
無論你仲係 15/16 定係已經有心水，都可以幫手將網上嘅選舉資訊 Share 出去

各區參選隊伍：
票站位置（自動定位）：
現任議員大起底：